\assignementTitle{}{1}{}

В чем основное отличие между маркерной и безмаркерной дополненной реальностью?

\begin{enumerate}
    \item В маркерной дополненной реальности используется алгоритм ORB, тогда как в безмаркерной используется SIFT.
    \item В маркерной дополненной реальности маркер предопределен (задан заранее), тогда как в безмаркерной необязательно иметь полное представление о искомом объекте.
    \item Маркерная дополненная реальность не использует ключевые точки и дескрипторы для распознавания объекта.
\end{enumerate}

\answerMath{2.}